其實袁國勇係咪感染源頭？

佢去到邊就邊度有事

係有事先搵佢

on99

柯南係咪殺人犯？

呢個邏輯除左班狗外都行唔通

點證明袁大師手上冇病毒？

咁佢去過華南海鮮批發市場
咁都要屈9佢

樓上咁多位係咪警察叔叔？咁幫袁大帥既？

連登仔當国勇係破案大師

教書佬當自己工程師 9望下d大廈就話有事叫人入竹篙灣
好比心機幫正苦拉晒d人去集中營

咁太陽係咪圍住地球轉？

連登仔好鍾意交個波俾敵方射自己龍門
日日撐防疫撐袁大帥果班連登仔究竟自己搞咗安心出行未？打咗疫苗未？定剩係水鳩其他港豬做自己唔做？好似19年既所謂抗爭咁？

連登仔以後改名叫敗家仔

淨係知道袁國勇係戇鳩佬一條

仲未話我係熱狗或者五毛既？班左膠其實係警察？開緊工？

prototype 主角

l4d

你咁尊稱佢地？狗黎！

我有禮貌，佢地冇係佢地既事

袁國勇識微生物啫，點解連通渠都關佢事？

日日幫港共捉晒D人驗DNA
明明早兩個月成班人先話強制驗係攞DNA係新疆化
而家成班睇住袁國勇日日一車車咁送人俾港共驗DNA就hang撚左機
仲日日係度多謝袁教授日日FF袁國勇好黃好黃

你去瀨下隻手

唔知，我剩係知有班日日周圍嗌人做手足既人信到佢十足十

荒謬到不得了

袁勇有幾多件衫

Correlation vs Causation

呢個邏輯，有三個youtube頻道都係咁既口吻，包括Myradio，啤梨頻道，同埋JapHK，成日講到個病毒好勁抽，差唔多日日提好似嚇鬼咁，但又要話個政府借黎搞市民，又對袁國勇等人既評價好正面
個病一定係真而且好大鑊，但係又可以配合個政府仲俾佢地利用到，政府利用但袁國勇就正直喎，乜袁國勇唔係政府既人？
邏輯上簡直精神錯亂

咁奠越鵝呢

唔係要特登搵個公認既黎鬧，咁安全吓化？牆頭草行為喎

冇人肯推

好似啲動漫主角 去到邊 邊度就有事

天文台控制天氣

袁國勇好慘
成日要走嚟走去 舟車勞頓

袁大師係政府專家
值得信任，唔應該懷疑架

要接受其實大多數人都係善男信女
師兄得閒練身練武

拉呢啲垃圾post

警察全面進場

睇吓樓主個人就知點解連登畀人叫做兒登

解答完
樓主幾好笑

你係咪撈亂咗柯南同埋金田一

樓主唔夠人講就話人哋係警察

因為係佢未去之前已經有毒，先後次序你應該識分

樓主反美斯，係咁上下質素

智障兒童，快樂無窮

唔通信你
戇鳩仔

我話邊個係警察？

袁大帥係警犬黎？定神算？

有人中先叫佢，要算架咩，佢幾時有預知話依棟樓聽日會有確診

唔怪之得死咁多人

次次中果d人個個都成個星期都未撘過巴士火車或地鐵？

污水喉有菌，係咪笑話黎？

係呀，武肺係全球騙局，呃撚埋班鬼佬

真係好撚戇鳩, 講緊你
人地用核酸檢測, 專門for 冠狀病毒檢查

點解個個黃絲豬都要搵呢個傻仔理由作反駁去話俾人聽自己真係弱智？

拜登咪已經靠武肺幫咗手去造馬登基囉，仲有美國都想玩監控，reset經濟，講到明啦，其他跟開美國搵食既國家，自然亦都要跟大佬做野，點解港豬可以蠢成咁，人地都做到出晒面，係要做一個自以為好聰明既潮人

浪費咗我時間係隻港豬身上

我唔知原來呢個世界仲有原始人會完全唔壺熱d水就咁飲落口，sorry呀，失敬失敬

你係咪仲會想講洗手都可以染菌呀？你個袁大帥話空氣都傳播到添，咁其實你平日點樣戴住口罩食飯？可唔可以拍條片示範吓？我好想見識一吓
如果做唔到，你夠膽講你成年都中唔到武肺？乜你日日廿四小時戴口罩(一日要換六個口罩至安全，醫生話)，困係間房度上連登，同戴口罩食飯咁超卓？失敬失敬

防疫撚=三毛

世界局面已經比你睇透

唔通聽你老點咩？

咁直接

Ha

樓主都出街戴口罩既恐懼撚

一面戴一面屌人防疫撚，笑死人

樓主個post好笑又有創意 但係竟然咁多負皮 連登已死

唔戴口罩罰錢喎，係防疫撚助政府搞出黎個喎，你唔罰錢我咪唔戴囉，防咩疫姐，你估我係你咩？

仲衰過販民，屌樓主就係防疫撚

被人罰錢就去防疫？即係恐懼撚囉

其他人戴口罩就防疫，樓主戴口罩就驚罰錢

雙重標準玩撚晒

樓主繼續戴住口罩屌人，我出返去先

入到黎就係玩偷換概念，駛唔駛冇貨到咁？唔好又俾我睇死你又入返黎

咁你點證明 自己唔係on9 jai

其實佢講緊個邏輯唔岩
唔係吹奏緊袁國勇。。。

係

樓主隻熱狗 只係跟返自己隻主子鳩達口風
連因果都唔識分 果然係熱狗

連內容都唔識睇就想學人抽水，呢位阿Sir點讀書架？

你係咪讀得多陳雲老師嘅書讀到有咁嘅邏輯

好心呢位阿Sir連常識都未有就唔好學人跳級講因果啦，仲學人講熱狗陳雲

research methods 1001

樓主自行宣布智商低於50
大家笑完可以不回覆散去